認真，李家超去左邊？

69前成日都見到佢
69後人都未見過

去左美國出席比卡超

去右邊同林鄭扑緊野

送中?

驚俾個波省中，行開左

見啲波來勢洶洶，嗱嗱聲扮傷連後備席都唔坐啦

請參考山齊士